我埋土暖男同大家講 帶M巾出街嘅男仔先係真暖男😘

啲港女成日吹奏啲港男帶tempo 出街好warm
收皮喇 紙巾通街都係
俾幾蚊都買到喇
M巾就唔同
一個男仔買M巾需要好大嘅勇氣
又真係考慮到女仔嘅需要
唔似啲帶tempo出街嘅男仔咁做作
呢啲男仔嫁得過

學到野
仲有底褲 漏M必備

計我話帶埋月經杯一漏即飲先係真男人

咁樣唔會俾人當變態佬咩

你諗衰野咪覺得變態囉
不過大部分女仔姨媽到有男仔俾M巾
一定加晒分

諗起女神要用M巾果陣我遞到比佢就唔怕冇女溝

你女神咁就多咗隻兵

屌你老母 你條假膠開撚夠啲膠post味

我好想搞你

埋土暖男

唔抵得我地日日屌mk妹牙？
返去做鍵盤戰士屌ChinaU喇

揾我？

想拒絕你都好易
我唔係用開呢隻

認錯人？